搭荃灣線見到有幾個港人係到行乞

今日搭荃灣線，見到一班4個女人，疑似香港人講廣東話，係到搵d廢老（呀婆）捐錢，好似話買咩飯盒，佢地幾個人圍住個廢老係咁講，其中一個女人拎左一張身分證出來比個呀婆睇，之後個呀婆拎左20$ 出來話，做下善事都好，比左佢地就落左車。
見佢地會揀人問，睇岩對象先出手。
物呢家d人乞錢乞到咁？，蝗蟲傳過來？